纽客企业应用系统框架 Version 1.0.0.0
Copyright(c) 2013, ultranuke.com. All rights reserved.

联系QQ：2816914883
联系QQ群：291908953
联系邮件：ultranuke@gmail.com
官方博客：http://www.cnblogs.com/ultranuke

系统简介
    纽客企业应用系统框架是纽客软件帮助开发者解决纽客系列软件开发过程中所面临的一系列共性的问题，如日志管理、加密管理、统一用户管理，业务编号管理等。坚持约定优于配置、程序代码清晰而直观的原则。


产品功能：
    窗体控件：提供Button、TabControl、ToolStrip等控件；
    配置管理：提供应用程序配置操作；
    加密管理：提供应用程序DES、RC2、RSA、MD5等多种加密解密操作；
    缓存管理：供应用程序缓存操作；
    数据管理：提供应用程序保存、更新、删除、获取等数据操作；
    日志管理：提供应用程序日志写入、删除及获取操作；
    验证管理：提供应用程序验证操作；
    编号管理：提供日、月、年连续编号和回收编号等功能；
    统一用户管理：提供机构、角色、用户、权限等功能。

版本历史：
Version 1.0.0.0 - 2013年01月18日
    初始版本发布